防彈少年團討論區

歡迎大家入嚟討論下

金碩珍 Jin

閔玧其 SUGA

鄭號錫 j-hope

金南俊 RM

朴智旻 Jimin

金泰亨 V

田柾國 Jung Kook

你係TL咋

拿皮蛋亂摸～～

廢可樂~~~廢可樂~~~

可唔可以解釋下防彈少年團個名喺點解
有冇咩意思

剛出道時，防彈少年團的涵義為「阻擋像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體」，2017年7月4日則加入了「不安於現狀，朝著夢想不斷成長的青春」的涵義，原先以「防彈少年團」為英文縮寫的「BTS」（BangTan Sonyeon Dan），也增添了「Beyond The Scene」超越現狀的意思。
by wikipedia

即係成班玻璃心